玩/想玩poker嘅入

有冇手足想玩online poker？
有興趣可以tg我了解下
tg：

推

抽幾多佣

有興趣tg傾下

直接係到講唔得？